[突發] 警方噴楜椒噴霧

真？

？